日本代購2017

是咁的...1月中會去大阪...隨行有20kg...應該用唔哂...
所以順便想搵返d旅費...

有野想買性趣既就pm 我啦...

買唔買飛機杯

why not?

push

留名

得20kg學人帶貨

代購DUMBBELL OK?

咁我10KG都用唔到...

幫我代購rolex daytona 2016鋼款
我出原價+多1萬比你

買唔買到煙仔

真唔真？

老老柒柒, 10kg可以帶到啲乜?幾件衫?
冇40kg行李都唔好諗走貨啦, 又辛苦賺得又少

利申:跨年去, 機票包46kg行李

好啦我認輸😂😂

仲有冇

黎緊坐business 係東京返 有40kg 歡迎搵我代購

成句野都好正常, 但句利申真係多鳩魚

巴打幾時返香港？可唔可以幫幫手

同人代購 藥物都掂 又唔會太重.

可唔可以幫我代購con

近東京有巴打幫到手嘅add tg
想運尿袋

出面大把代購做撚爛市

利申 有做下日本代購

唔記得尿袋唔比空運
比代運公司hold住左

有冇人識去animate？
想買本雜誌

要收幾錢